[扮工動物園] 明日天氣更寒冷之星期三

雖然遲咗, 都叫做有得凍吓吖

早晨

動物園都遲左開門

咁凍, 你做埋我果份

我過完年到而家都無做過野
日日都準時彈閘

啱啱返到公司

又放假

開始落雨

X2
見我個partner 日日都忙真係心都痛埋
利伸:唔想搏升

返工呀

唔好遲d

早~~

今日射左~

已射, thanks

唉
我呢個境況應該維持到合約完結
希望快D 搵到工
有返D 目標 動力

你就好

扮左工成個鐘

你走啦
我唔想搞大佢

其實點解搵合約工

我都想射

我扮左7年

坐左成朝好撚悶
好想走人

對上一份工做到真係痴線
本來都唔想裸辭但真係頂唔順
咁岩辭左職就有呢個offer
唯有做住先
本來想等長工位
但等唔到了...

我以前做過既合約好筍架~

坐低左就唔好走喇~

btw, 做咩射?
射左又唔訓

我成日覺得合約工好無保障
成世人都係做長工
有個fd 呀B為左合約工it狗人工高少少而唔去另一個fd 呀A既公司做長工it狗
結果長工果份雖然係做it狗, 但都會年年出bonus出2-3個月, 我同A笑而不語
而呀B 仍然都係contract 撚乜野福利都無又成日係度屌晒鬼

訓多左好多架喇~
吹水緊要過返工丫嘛~

香妹真係好捨得, 每個月50零用錢, 佢噚日用咗一半嚟買本薄仔 (係幾靚嘅)

凍唔緊要, 但唔好落雨得唔得

你戥佢心痛, 定佢心臟....

好似你咁識駛錢

我會盡早㗎啦

細路仔無呢個 concept , 佢唔洗點洗錢, 唔夠又可以問你攞過

提子

絕對明白
所以而家都盡力搵返長工 / 有benefit and renewable 既合約工

咁少

仲有8個鍾

提子你

我好心涼

port 你呀啦

有長工offer 唔要做合約

contract 工短期係人工高好多但長遠計都係長工有so

你都6年啦

好學唔學

果個fd 係on9的
出黎做野到而家都係contract工
話長工無著數, 淨係識諗短期人工高
呀A公司福利好好, 唔係入左正苦我都去做

24日

年紀輕既可做下合約叫高d價

如果合約連人工都唔above average 咁就真係無可取之處

珍惜用就得

要諗下點教小朋友理財觀念

唔俾

合約工人工一定高D, 因為唔洗比福利
同埋合約完可以唔洗一定同你續
請過新一批又可以用返幾年前既價

老老實實
我想搵NGO
好多時都係contract 起步
如果搵commercial
咁就一定會搵perm post

no, 佢知每個月得嗰50, 我同佢講明, 係俾佢學理財~
佢可以買文具/零食, 玩具唔可以~
有要求佢唔好咩都買, 最好儲吓錢
有貴嘅嘢想買要問吓我先, 我會決定我買定叫佢儲錢

佢好想要隻minecraft game (iOS), 盛惠$53
我要求佢儲10個月錢, 每個月5蚊, 最後嗰3蚊我俾
or 佢下學期測考都全科合格 (只係要求合格) 就我即時買俾佢 (時間上縮段咗一半)

同我哋呢啲長期扮工者點比

NGO 好多都係contract, 唔知點解

唔好呀

10 個月後隻game 會唔會下左架?

仲差半年先夠6年

咁基本上所有 benefits 都 tangible 到成個package
所以我難轉工

2-3個月b 仔喎

細細個已經識玩minecraft

而家仲有無合約人工一定高呢支歌仔唱都好難講

精明媽媽

因為加perm headcount 有好多程序要處理
加左又無得減
contract 就簡單好多
仲可以觀察埋表現先決定俾唔俾perm 你

求指點

好驚佢學咗我

仲要做it 狗喎, it狗都有bonus 喎
我真係會9衝, 又有人係入面照應

唔會俾呀~
同佢講用晒要等下個月~
最好儲下, 買嘅嘢唔夠錢就儲耐少少先買咁

我只知我個fd 屌9間外判公司無福利
我真係笑出聲

minecraft 應該唔會嘅~
我見啲game 好多時會update 1~2 年
受歡迎嘅更耐

唔怪得

佢班同佢差不多年紀嘅教會朋友仔, 全部都有玩咁滯

其實無福利真係好大鑊
睇package 真係唔應該只睇人工
annual leave, medical, bonus etc.

原來呢度咁多已婚/有仔女嘅巴絲 失敬失敬

我向你學習就真

old seafood

好多老鬼

仲要有d 係公墓員

講就講左比佢知
佢唔聽都無計

好提子...

唔聽唔緊要
之後晌度呻就真係抵_死

我見佢係FB D 咩外判group 度留言話無福利

佢想今個月同下個月加埋儲53 就有得玩, 我唔俾~
一嚟雖然佢俾得起, 但對佢呢個年紀同收入嚟講, 隻game 太貴~
所以我強制佢要儲10個月, or 以成績嚟換取

btw, 小朋友實在太鍾意玩擦膠, 香妹平均一個月要用1~3 粒新擦膠 (唔見/玩到難...)
終於我採取新行動, 所有文具, 晌開學嗰時我會買夠1年份量, 中途唔見嗰啲, 佢自己要用零用錢買, 同時, 為免佢買埋啲又貴又用嚟玩嘅文具, 會由我幫佢買返嚟, 佢俾錢我~
最緊先賣咗舊新擦膠俾佢

叫佢入黎動物園呻啦

sor9y

可惜, 最吸引都係鐵飯碗

做contract 仲想要求人哋有福利

我仲係一張白紙

唔需要相認

Agger
我都向緊呢個目標出發

無錯

點白法

相比起各位嘅人生經驗

細個文具好多時都係借同學

可能你個女遇著我呢類同學仔

我公司D 媽媽係晌公司拎文具俾仔女用
仲話從來未買過文具...

大家交流

不過有一點一定要記住, 就係唔好俾仔女過自己底線 (我媽同黑帝都無底線, 所以雖然我最惡, 但仔女都痴我同聽我話, 唔聽佢哋話兼蝦佢哋 )

香妹好細個時試過扭計lur 地 (@商場, 順扭眼瞓)
我由佢扭, 唔鬧又唔扶佢起身, 佢自己扭到扭無可扭都發現我唔理佢, 就死死地氣起身...同一日佢扭咗三次, 一次比一次耐, 每次都有人圍觀
我唔理, 照企硬 (當然唔是走開, 企佢隔離, 要確保佢安全)
從此之後未試過lur 地

香仔試過扭買嘢, 無lur 地嘅, 但大喊囉, 我仍然企硬...
亦係知我話唔買就唔會扭...仲會同玩具講bye bye

受教 雖然有排都未到我

但無長俸

灌輸錯誤訊息

呢度好似得2個

但仲有有錢錢仔, 醫生, 高層

唔_好意思

教起上心我又係好狠心
所以老婆話等我教

墨水準備

有無工積金？

呢個group 真係好卧龍藏鳳

佢係會玩切割擦膠, 畫擦膠, 跳擦膠...

其他好少唔見, 多數係周圍放無手尾一時搵唔到多~
借? 得, 佢自己記得叫人哋還, 我買俾佢用嘅嘢, 唔係俾佢用嚟俾人嘅

正苦啲文具
我自己都用緊私伙嘢

呢個唔過底線, 由佢扭到扭無可扭嘅方法, 係我舊老闆教我...超work

耶絲唔會咁做啦

要真正面對先知邊個係狠心....

MPF only
不過過咗probation, 正苦會無上限咁幫你供15% (自己供5%)
唔記得做滿幾多年, 正苦供20%

蟲is here

剛收到call 有一份工下星期second in
希望可以上岸

good luck

結左婚唔算咩豐富人生經驗
咪又係多一張紙

有

我只是一pat 糕

我教狗仔都夠狠心，雖然狗仔真係好打耳

乜15%嗰份係公積金嚟咩? 其實點分?

狗仔點同人仔呀
仲要人仔係自己骨肉

公 務 員 公 積 金 計 劃

作 為 公 務 員 體 制 改 革 的 其 中 一 項 措 施 ， 政 府 已 推 行 公 務 員 公 積 金 計 劃 （ 下 稱 「 公 積 金 計 劃 」 ） 以 配 合 新 的 聘 任 制 度 ， 希 望 在 提 供 一 個 靈 活 及 更 具 競 爭 力 的 聘 任 制 度 的 同 時 ， 亦 能 保 持 一 個 事 業 發 展 有 序 的 架 構 ， 以 確 保 公 務 員 隊 伍 保 持 穩 定 、 連 貫 及 崇 高 操 守 。

公 積 金 計 劃 是 一 項 退 休 福 利 制 度 ， 適 用 於 在 2000 年 6 月 1 日 或 之 後 按 新 公 務 員 入 職 條 款 受 聘 ， 並 在 試 用 期 及 ╱ 或 合 約 期 屆 滿 後 轉 為 新 長 期 聘 用 條 款 的 公 務 員 。

員 工 按 公 務 員 條 款
受 聘 並 完 成 的
無 間 斷 服 務 年 期

按 員 工 實 任 職 級 基 本 薪 金
的 比 率 計 算 的 政 府 供 款 率

3 年 以 下

5%

3 年 至 15 年 以 下

15%

15 年 至 20 年 以 下

17%

20 年 至 25 年 以 下

20%

25 年 至 30 年 以 下

22%

30 年 或 以 上

25%

除mpf
公司幫我供多一份，做夠15年可拿100%

good news 有無野要準備

真好 benefits

First in 已經in 左line manager 同做左written test
line manager 有講過second in 係in HR...
應該無咩要準備
係驚dept head 無啦啦殺出黎

公 務 員 公 積 金 計 劃

作 為 公 務 員 體 制 改 革 的 其 中 一 項 措 施 ， 政 府 已 推 行 公 務 員 公 積 金 計 劃 （ 下 稱 「 公 積 金 計 劃 」 ） 以 配 合 新 的 聘 任 制 度 ， 希 望 在 提 供 一 個 靈 活 及 更 具 競 爭 力 的 聘 任 制 度 的 同 時 ， 亦 能 保 持 一 個 事 業 發 展 有 序 的 架 構 ， 以 確 保 公 務 員 隊 伍 保 持 穩 定 、 連 貫 及 崇 高 操 守 。

公 積 金 計 劃 是 一 項 退 休 福 利 制 度 ， 適 用 於 在 2000 年 6 月 1 日 或 之 後 按 新 公 務 員 入 職 條 款 受 聘 ， 並 在 試 用 期 及 ╱ 或 合 約 期 屆 滿 後 轉 為 新 長 期 聘 用 條 款 的 公 務 員 。[/quote]
咁其實除咗叫法唔同, 同MPF 仲有咩分別?

飯清做咗幾多年?

咪又係強制買基金

好過好多人架啦
唔好同舊制比, 佢地D 福利根本太多
15%同出面私人公司既5%已經爭3倍

尋日去做body check
心跳每分鐘得45

喵

我唔介意太多
而且本身都無雙糧花紅~~
以前出面好景時, 正苦福利根本就唔算得啲咩~
係而家出面啲老闆孤寒, 先話正苦福利太好

老人心跳?

Intern仔覺得讀書真係好幸福

壓價

就來10年

早啊早啊

强姦

好過無既

係咪就死

一係身體好好

突然心諗
果間公間有無會晌動物園內
都係唔講咁多住~

兩睇，讀書都幾大壓力

*公司

扮工都唔少壓力

打工仔都覺得讀書好幸福

忍多5年就100%

希望唔好蝕咁多

就快變0

喵

I am watching you

咁犀利 我琴日度完都65

擔心太多

有得扮工先有錢

好似十萬左右，好少

呢一兩個月賺返少許，好似係

扮完工已經唔想再出去, 成個人殘咗好多

我都會教到屋企隻貓好似狗咁
識HAND, 訓底同扮死(砰尻佢,自己'喵'一聲反肚仔)

你無定期轉架咩
我賺緊架喎

個姑娘問我係咪運動員
我話得閒做下運動咁囉
但係一去到磅重既時候又好難堪
喵

片

坐左3個鐘又準備食飯

你好正常喎
normal resting HR 係60-100bpm
過幾日就有report
睇下到時醫生點講
meow

喵(反肚仔)

長毛宣佈參選特首
唔知係咩玩法...

早晨

15年先10萬, 唔多喎真係

無理好耐

有無相

之前一年轉一次 (嗰陣公司用HSBC, 我用開ebanking 好方便)
而家無

今個月都大把花生食
仲好睇過電視劇
喵

做body check做左幾錢

勁，馴獸師技能

相撲都係運動

做乜咁少上嚟

俾泛民投

公積金

正mpf 60 萬

免費 公司福利
我正正常常都唔會做body check
喵

我每次識新朋友都會叫佢地估我玩咩運動
90%人都估我玩rugby
meow

衝鋒21

其實點夠退休

但我最近去踩單車同跑山
喵

10年60萬

咁成世人預做40年野，咪有240萬咁上下

我最近跑多左步
筋膜嗰度好似好咗好多

食消炎藥

行得多就會痛 上次行山好痛苦
無理由次次行路行得耐都食藥架

拉筋
喵

依家有呀

見到自己做多左運動 無乜病痛就好開心

你會留晌呢間公司40年?

呀, 去第二間公司都有~
但仲要唔好蝕, 而手續費唔是超高

三月有個比賽 類似三項鐵人加野外定向
而家要再燥fit d
meow

我條腰同背都好痛 但拉筋好難拉到
要搵個波波碌下
要好好保養身體
喵

無聊一問:

U grad, 工作左10 年
大家覺得薪酬水平應該去到邊?

十萬
喵

咁少?

行行唔同, 際遇唔同

都唔定，好多同事做到退休

所以都係發口痕問下~

不過如果人工高福利好, 我都唔鍾意轉工

大部分人3-4萬左右啦，我估

做極都係 entry level 就 2-3萬

4萬以上大有人在，升到 senior management grade 既應該年薪80萬，除返14預兩個月bonus 即係 around 6萬月薪先係 manager 入門

黑帝做咗十年都係同一個人工, 嗰時減人工轉field, 然後加返同舊人工一樣....
而家再轉工先多咗人工~~

我就之前一路都有加吓人工, 但都係 around 嗰啲位, 無大上~
係入咗正苦先創歷史新高

咁我一直晌 junior basic entry level

我太太 basic salary 都係 below 20k

公司有個阿ger 話出bonus 買左部二手波子玩下

咁估佢 year and bonus 起碼十幾二十萬……

所以預佢7萬月薪就似樣

我之前一直都係萬頭, 最高去過15k
然後失業又跌返落嚟...
直到入正苦幾年先好啲

波子二手咁平㗎咩?

養先貴

3-4萬我都滿足架啦

今日搬啦
返先達做野啦

睇年份，預佢部野30萬咁上下

搵到3-4萬 你就唔會咁諗

同埋可以上會

max pt 時希望有

即使我個個月搵幾百萬都唔會滿足架啦

葡萄

你依家過二皮

聽佢講就無上會

我都一陣酸味

你得既

未呀要跳多次pt. 先過好似係

最近屋企樓下成日都有架黃色波子

老灣留名

做咩望我架車

老公.. 你返屋企竟然泊架二奶喺樓下咁大膽

仲好講, 你叫我出架靚車黎接你等你有面D
點知你嫌波子CHEAP 狗也不屌

嚟緊四月人工調整...好期待
最開心係七月出新糧時有得backpay

香妹幾大

你就好啦

尋日係中環搭𨋢有個鬼佬撩我傾計
鬼佬大約50-60歲
然後佢問我拎卡片
估唔到佢尋晚真係打比我
佢話約出黎飲杯咖啡
我都唔知去唔去好
喵

我有錢想換部單車多d
meow

扮吖～

4月跳pt, 7月加人工
應該有22k
加埋pt time........25-26k不是夢

business or casual

hehe

咁細個都識用ios

casual la
佢又話u r pretty u r hot u r attractive blablabla

cls
meow

咁仲要考慮咩

學妳搵老公養

9歲

屌我好亂
你係絲定巴黎架其實

u r wet

呢下真係好happy~
所以七月要去食餐好嘅

有卡片

多謝蟲蟲

double of my age wor
佢做得我老豆

喵

點解你會覺得我係巴
喵

元朗永年加咗$2

無手尾跟

做多兩年係唔同啲

無食過，去得果頭不如食天奴

兩歲左右嗰時已識unlock 同玩ipad 了

我唔明呀
喵

呃蝦條

黑帝養我嘅話, 我就唔駛撈啦

我真心想知
喵

鍾意女人嘅絲[pink]好似係[/pink]

btw 如果男人老狗每句嘢都喵, 都咪話唔驚嚇

連登無女
呢個係定律嚟

可能好有錢

到時pm啲食物相俾你

pm我, 講你知
喵

你話我?
喵

咁點解仲要諗去唔去好

男人老狗應該係汪
喵

唔駛客氣~

至多啲相我upload 上嚟

咪係囉

無J巴揮手

咁又唔同講法

話者係勾~
勾勾勾~

45

Tokyo

黑帝轉工, 今年未必去到旅行

轉咩?
唔係留咩?

儲多啲下年去

底褲

心跳率越低嘅人就越易有高山症

相認

gogogo

ok 啦 $50

有卡片 $148hkxn corp plan

唔食豬扒

當識個朋友囉
喵

鬼佬去得中環返工點會唔有錢
仲要住跑馬地
喵

首先我要有錢
喵

兩歲

我遲d想去登峰爬雪山
喵

what is 旅行

原公司直頭轉型, 做嘢嘅會唔同咗....
諗過都係轉~~~ (因原公司而家無咗好多生意而轉型的)

以往四年先有得去一次...
今年睇吓有無機會夾紅日去個short trip

我意思係, 50蚊嘅零用錢, 佢用25買本簿仔, 好豪

你肯定做到朋友而唔是炮友?

不過可能鬼佬興咁樣識朋友呢..

由TKO入天水圍去濕地公園, 再去大埔海濱公園玩, 晏啲過西貢食海鮮~

香港一天遊

一定會晌識朋友時讚人哋又hot 又 attractive 啦

未識唔通講話覺得你好溫文爾雅 成熟內儉咁咩

物價貴呀

我自己唔多接受到 不過可能外國人真係咁都唔奇 佢地咁直接
之前都試過比鬼仔/佬拎電話, 我都走佬

鬼仔/佬知道港女祟尚洋腸
試一試分分鐘有蝦條
衰左又唔會痛

你up 乜勾

熱唔熱

傻的嗎

相都無張, 你話乜都得啦

其實 you are beautiful, shall we be fd 之類都ok 啦~~~~~
駛唔駛溫文爾雅, 成熟內儉

14年喺佔鐘嗰時有個鬼仔問我借power bank
借完比佢差左陣
佢差完還返比我, 問我拎電話, 想做朋友
我say nonono佢一直坐喺我隔離等我
嚇死我喇

所以話佢好捨得囉....用一半嘅錢嚟買本簿仔, 真係細細本㗎咋

拎電話之類我都試過, 呢啲我覺得交友第一步ok 呀~~

但you are hot<<<<< 成條狼尾 gut 起晒啦喎

鍾意呀嘛

之前呀蘋用開好似係

話說琴日睇旅行團
細佬話肯同我去旅行
好期待呀
應該會翻兜內蒙古

又hot 又 attractive 嘅嗰個又唔是me

我咪問佢囉, 邊個問你jack

被鬼approach
往事只能回味

係幾靚嘅~
所以我都無話佢, 但希望佢之後會慳住用啦~

reply 我句reply 吖嘛你

我唔係幾識拒絕人
我份人冇乜戒心
所以其實都幾危險
喵

有雞

係鬼佬眼中我咪hot and attractive
係香港人眼中我咪肥又大份囉
喵

交換tg ok?
u are hot and attractive

點解唔去下新地方?
雖然我都只係識去泰國

gay

無圖好難討論

用成個月糧買粒石係咪又係值

話說我地媽媽都係泰國人就真係未去過泰國
屋企太窮

我成日都走佬 係幾無禮貌嘅
不過就係驚唔識HANDLE

太緊張太恐怖太得人驚喇

我都係去極都係日本

秒殺

我屌你老母臭化閪，咁岩手頭上無貨，借左個行家既貨黎賣，個客4點黎，個行家而家同我講5點先比到我

上年先第一次去旅行
就係去左內蒙同埋日本(京都)
今年5月頭去日本(東京)
會去河口湖

借貨都咁惡

又話屋企太窮........................................

上年開始出黎做野呀嘛
咪靠自己去旅行
今年同細佬去都係我請

公司迫人放大假 唔知用係邊好。。

我做你細佬OK?

我會比個電話號碼然後唔覆
香港人南亞裔鬼佬都問過我拎電話號碼
我個range都幾wide
well
喵

姐姐~~~

去內蒙好平咋
佢早排話佢買完電話有錢剩資助我買APPLE WATCH

我想要

我有朋友以前係蒙古返工
佢話如果同佢去可以帶我去騎馬
喵

屌講起apple
仲心大心細買唔買ipad air 比老婆好
驚佢下個月出新

我任何人都唔得
上次朋友生日去飲酒 有個男仔望左我半晚
行左埋黎同我講野 我都笑下就算
最後我細佬同佢玩骰仔等佢無機會同我講野
好彩有細佬

我跟團都有得騎 不過之前喺日本騎過無咩大興趣再騎

屌你講左咁撚耐
唔送就柒就喇

做生意唔同朋友

屌你用返自己塊19 慢板啦衰婆
今晚去叫g唔返來食呀

你唔返黎食 出去食屎呀
今晚煮咖哩薯仔炆雞翼

btw mini4開心使用中

記住留返比我帶飯呀
唔留啪到你叫救命

call g仲叫老婆留飯

本來約幾點？

call g 唔洗食呀而家

無買到

知道喇

約3點半

我只係太緊張同唔知點handle, 然後走佬 (逃避)

FF都會太緊張同唔知點handle

幾時放幾多日?

乖~

排細佬vacancy

逃避可恥 但很有用

wait list 啦你

唔是有傳言話推遲咩?

做乜唔俾個機會人

咁無信用

薯仔要淋啲起沙咁唔該

btw, 搬咗未?

其實佢幾靚仔 但係又好怕醜
我好怕同人講野

有咩好FF

唉我都唔知
都唔知信邊個好

回想返覺得自己好on9

短期內唔會搬
個個都話我啱啱分左手 自己出去住好危險

細佬嘅嘢又怕咩多喎

所以要爆粗

次次回想都係覺得嚇撚死
無咩點後悔

講真嗰句真係對自己係0自信
可能身邊啲朋友讚我讚到好似笑我咁
搞到無咩自信(賴得就賴

衰婆, 搬返黎啦
我知你去偷食, 不過算啦
我原諒你

有無後悔

唔好講咁多

相或媽媽

你又買咩

唔是話過埋年搬咩?
分手同搬有衝突?

無人讚無自信
不過我有後悔

咩呀, 咪我話買囉

後悔點解要FF

唔是限清講㗎咩本身?

你CALL G嘅 不了

無乜 聽講佢好似搭朋友問我拎電話

.............................

唐樓好多古怪人
你問下貓貓

你返黎咪唔call

都做左人妻咯 諗下好喇

不如我去做G比你CALL

不過你仲young, 可能猿糞未到啫

你唔做g我點有錢
我無錢點養你呀

我記性唔好 sor9ly

限清心諗一句..........

我聽過嘅係唐樓好多靈異嘢

可能遲下會有個男人係令我完全把守抵擋唔住架呢

唔睬你

耶絲都會有依啲CONCERN咩

聽聽下有d 似我朋友個case
你唔係住大埔掛!?

唔係

鬼之嘛
度度都有架啦

無再諗啦~~~~無時間做諗樣

不要再說了

就扮完工, 爽YY

一定會有

仲有成個鐘

期待期待

聖經都有提耶穌趕鬼的
只係叫我哋唔可駛驚, 我哋都有趕鬼能力

點樣可以拒絕99上黎屋企而又不失霸氣

但係你去飲野又唔俾人識妳
難搞D 喎

agger
好在香妹同我都無再見到

一陣放工想去一去冷舖

你果D 我知啦

即是伯母

我老母

點解去飲嘢同被人識要係對等?

我好似已經講晒啲經歷lu~~
唔好再加pls

我仲諗緊去唔去做紅棗婆婆
好似好凍...

其實見到朋友又有咩好怕喎

幾時上嚟?

點凍都要行下既, 後生女唔好怕凍

咩是紅棗婆婆

no pls

黎緊星期六
有咩好上, 大家都無計傾
又話唔鐘意私樓上黎做乜9
自己住公屋, 成日叫我賣左層樓排公務員公屋
屌係咪想我大大聲講, 公屋有咩好住呀, 窮撚先住公屋咁咩

貓貓話過成日樓下有南亞人騷擾佢呀嘛
所以細佬都叫我等多年佢畢業先搬

好難捱 日日都西口西面 開口就問我拎錢
一樣野(好似煤氣費咁)月頭問我拎完 月中又拎仲要話自己無拎過
啲錢都唔知去晒邊

唔識拆

飲野同被人識唔係對等
擴闊下圈子順便釣下厹啫

朋友生日呀嘛

話去街無人晌屋企 or 約咗朋友上嚟開P?

想當年去台灣落club 攬台妹

細佬要畢業先搬得?

落街周圍行
成個阿婆咁...

諗緊咩藉口好

會唔會識返連登仔㗎

有個咁嘅老母都幾慘
應該佢嘅出發點都係得個貪字?

行商場唔得咩

你想直接啲?

話星期六晚有朋友生日
要出去/有朋友上黎唔得咩?

我啲朋友都係咁講
不過我都知自己個定位有啲尷尬
可能會令其他人覺得奇怪/覺得臭雞扮乜撚野

佢想同我一齊搬 本身想唔讀書
但係我叫佢讀埋先
佢就叫我等佢畢業佢出黎做野就搬(好似係)

咁會傷銀包...

落街周圍行 姐係真係成個呀婆咁行?

有下午茶食

唔係樓下 係𨋢入面
三無大廈 冇cctv冇看更冇大閘
但係我喱度地方大樓底高 唔想搬走
但我又對住屋企人又係西口西面
喵

我條腰好痛

喵

貪乜9, 我賣左樓都唔會分比佢
成日無病呻吟, 以為自己有精神病但其實根本唔係精神病, 搏人同情
周圍同人講自己點慘點病好可憐, 但成日都可以去打牌
又成日話無錢但個個月都去澳門, 又有幾皮野買鑽石戒指
但又成日做埋d 黑人憎既野, 結婚前當我係地底泥, 當我工人咁洗
搬出去先知道原來佢無左我唔掂
以為自己皇太后, 一唔like 就西面
搬左出去當然唔會受你果套, 試過我去完旅行唔撚買名牌手信比佢, 淨係買左雪祭限定版hello kitty hand cream 比佢就黑我面黑左幾個月, 唔係貪佢自己果餐生日飯都唔會搵返我
事後仲要唔認黑面
呢D 老母唔要也罷

沿住緩跑徑行
會行得快過阿婆咁囉

我想反面添

依家自己住?

會屌柒我朋友大撚晒
屋企人就可以放飛機又乜又柒

又唔好咁講
去飲野都可以好清高的
不過
少D 囉

親, 我幫你按

AGGER
我都有個講完野唔認數、食煙"於"酒呃綜緩嘅老豆
成日鬧自己啲仔女冚家鏟 點知真係間接害死左自己老婆
仲將個責任賴比其他人 仲話我同細佬冷血無人情

唔緊要啦 我禮貌地拒絕 次次都有人陪住係ok嘅

我同老豆兩個人住
阿哥前一兩年搬左出去
喵

呢類人永遠唔會覺得自己有問題, 永遠都係全世界有問題
佢果邊自己斷晒6親啦, 一個就話可以大家都有問題
8兄弟姊妹連呀媽都反晒面喎, 仲有仔女呢
咁係邊個問題?
最好笑係佢覺得自己病發, 成日請病假果陣
連公司個HR 都屌柒, 話佢唔企係自己果邊諗, 叫佢你想點就點, 但佢只係個小小職員
我心諗, 你公司而家都未炒你真係算係咁

你肯按我唔介意
我之前痛到完全郁唔到
喵

咁鍾意做運動但係有舊患係好痛苦嘅事

依啲人最長命

你肯比我按我唔介意
我成日幫我老婆按
諗緊好唔好報工聯會D 按摩班認真學下

個客都走埋先到我手

成日自己做醫生覺得自己有事
之前我病, 去睇佢成9日去睇既家庭醫生
咁順便問下我老母D 野, 醫生話"佢無事呀, 你面色仲差過佢啦"

咩事先

咁即係講咩都死

我唔飲野所以我都唔清楚
我朋友話我唔煙唔酒但講粗口
屌
喵

買ipad有得平喎

反面最好

講粗口先係真性情

最近好想飲酒
差唔多日日都飲
返到屋企上網又會開罐啤酒
好瞓啲

agger

2688 抵屌喎

啤酒好肥, 飲紅酒啦

X港城好忙咩, 咁少上黎既

我周身都傷
以前心口有個勇字周圍衝
而家好錫身
喵

有咩問題
大把女都係咁

唔靚嘅好難飲

睇醫生啦條腰
係咪應該睇物理治療嗰啲

我覺得台灣同澳門揼骨最舒服
之前去大陸香港沖繩都麻麻地
喵

物理治療要醫生寫紙轉介
首先要睇一次普通科先

我其實未揼過骨.............

annual dinner抽到支紅酒
你想唔想收留佢
喵

搬咗讀唔到書? 定佢住hall?

好燶

貪乜9, 我賣左樓都唔會分比佢
成日無病呻吟, 以為自己有精神病但其實根本唔係精神病, 搏人同情
周圍同人講自己點慘點病好可憐, 但成日都可以去打牌
又成日話無錢但個個月都去澳門, 又有幾皮野買鑽石戒指
但又成日做埋d 黑人憎既野, 結婚前當我係地底泥, 當我工人咁洗
搬出去先知道原來佢無左我唔掂
以為自己皇太后, 一唔like 就西面
搬左出去當然唔會受你果套, 試過我去完旅行唔撚買名牌手信比佢, 淨係買左雪祭限定版hello kitty hand cream 比佢就黑我面黑左幾個月, 唔係貪佢自己果餐生日飯都唔會搵返我
事後仲要唔認黑面
呢D 老母唔要也罷[/quote]
好大怨氣好恐怖呀伯母

一齊搬出去咪佢都要有份分擔屋企支出
唔想佢迫自己返pt 依家佢返pt都買到下自己想要嘅野

我搵得少 搬出去都係迫於無奈
依家無得搬都係迫於無奈
如果唐樓唔係咁多南亞人我自己搬出去係完全無問題

呀嫂點睇